# SpectrumDemo

Project for Yandex Mobile Contest

С давних времён хижину на окраине деревни называют домом с привидениями. Немногие отваживались зайти туда, а кто заходил — или не возвращались вовсе, или всю жизнь после этого мучились ночными кошмарами, а рассказать ничего не могли. Однажды решилась разобраться с домом команда смельчаков. Внутрь они лезть не стали, однако подобрались близко и сумели записать доносящиеся из дома странные звуки. Записать записали, а проанализировать не смогли — требуется ваша помощь. Необходимо реализовать для команды смельчаков звуковой анализатор, который поможет разгадать загадку, не подвергаясь опасности.

Учёные, слышавшие запись, говорят, что некий тайный смысл может иметь её спектрограмма, но толком ничего объяснить не могут.

![image](Images/screen.png)
